劉馬車玩膠post可恥,但同屈義士係強姦犯

一場腥風血雨,浩浩蕩蕩既社會抗爭運動,俾你地班連登仔開D咁既玩笑?
咁做既目的係乜,貶底劉馬車人格?
佢不嬲底仲貶呢做乜 反而另同路人睇唔起場運動,比人屈義士係強姦犯
你有冇尊重入去既義士?知唔知代價有幾大?義士塊比你班契弟咁玩?
連登仔屌你老母

同意你呀樓主

唔好督灰啦
聽講馬車已經因為同何君影相黃咗

有咩證明佢係性罪犯? 唔好老屈

玩膠可恥

駁喇